「突發」添馬幾萬人大伏！中計！重狗！快散！退場！

係咪咁呀？
全世界都中伏！除左冷氣佬

標題黨收工啦

連登不嬲平衡世界 成班唔出街既冷氣軍師

唔理內容講乜
標題黨一定要屌左先

連登係抗爭者既墳墓

唔好上咁多連登 自行判斷

agree

agree agree腦都冇

現場手足加油！

啲撚樣日日都捉鬼中伏

伏！伏！
根本無畏無懼就ok

十點，準時射彈驅散

跟連登=等散水

標題黨無得唔屌
以為自己好風趣

你就最正經好有point

拉

革命訊號塔變 革命負資產

十點？
個集會八點完呀
純追思會黎

八點之後係咪

唔好標題黨 OK?

射精就得

其實個通知書去到九點，係預d人潮散

直程係革命靠連登會破產

是但啦

冷氣師基因上就係想維持佢既冷氣

屌你標題黨

標題黨我屌唒你全家啊

連燈燈啲定燒山？

清醒的人出晒去，得返軍師做緊鍵盤戰士

喺裡面都俾個標題嚇到個心離一離

正評for creative topic

今次比人斷正殺人棄屍

標題黨

又想分化

尋晚8點09分 連登都仲好多人推post你就知咩事啦

屌你

熄佢地冷氣啦

突然取消, 話5分鐘要走放tg

11月仲冷氣？

應該再預長時間係台下獻花
仲有好多人黎緊

叫唔洗勇武咋喎，有人話唔好去咩

基本上現場係冇人上連登

唔好再推標題師

之後狗又話要求早完場，又拉人

其實冇用
10~11點冇鐵之後難散

戇撚鳩標題黨

標題黨都算
你呢個post仲要係引起恐慌同暗中分化
拉

又係你個好打得

同意 標題黨一定唔理好醜，你有道理洗撚標題引人入黎

拉 標題黨到嘔

標題黨拉

唔好再推

知唔知咩叫反諷

你唔通會覺得班冷氣軍師/五毛會出街咩

預能左架啦

有腦就唔會俾人笑做兒登仔啦

傻閪，反諷大撚哂？咁我屌你都係反諷啦

醒目

連登冷氣軍師：咪去！中伏！送頭！

知唔知咩叫標題黨

反諷: 一樣連登仔唔識嘅嘢

叫唔好去 其實就去得咁解

標題撚又想make noises

on9標題

標題黨

屌你老母臭撚化閪

收嗲啦

起撚完你底 屌你老母

連登留言大部分唔係三毛風向狗/警曱，就係冷氣軍師
請自行用常識判斷

同意

出面一野活動 連登就話中伏嫁啦

標題黨屌你老母

兒登嘅網絡文化已經俾一大班直必腸洗到無晒

負皮俾標題

好彩而家連登未必帶到所有人風向

push

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

收工喇

涼左唔使匿冷氣房,己出

就快要叫暖氣軍師

任你捉，宜家60歲阿婆都捉，重驚，比的勇氣，下次行出黎，唔好做冷氣軍師

根據藍絲統計法50萬人點都走唔甩啦今晚

香港冇咁凍

bno平權之後先要

我都係現埸和平悼念，怕乜撚野

出75萬人數

屌你老母開個咁既標題咩居心

休息撚話等埋區議會

上星期係中伏既 未到就尻拉即刻出埋水炮車

沉迷連登，禍害一生

樓主仲出緊post 是撚但啦屌

講左十萬次唔好咁做

連登冷氣

不推文啦

其實無得講伏唔伏，警察每次都中咁樣的話，而無人出席集會既，咁變相佢地成功？

所以我都係照出

收皮啦

標題黨此風不可長

Dllm個標題

唔好再分化啦
團結呀

我都係

睇返出面啲po係話勇武唔好去 和理去就冇問題喎
樓主呢個po最多證明到現場全部都係和理非

起下樓主個底先啦 今晚已經再重申不分化不窮蓆不篤灰 我係度同咁多位一路咁勤力既分化撚講 你地收皮啦 我地香港人果種團結你地永遠做唔到 亦都同港共呢個垃圾政府講 你地所有招數都唔會有用 因為我地係香港人

好多公公婆婆小朋友都大膽過冷氣軍師

我屌你老母個標題

唔好開呢種post 因為呢種post客觀效果只有一個 就係分化
我都試過因為叫人出港島比人圍屌 但手足有嘢就要慢慢講
推行動po啦 1111黎明行動！

冇人叫你唔好去呀
不過叫勇武唔好蒲頭姐

，

傻仔以為自己好醒？
是咪你覺得講出 反諷 哩個term好醒好型